用ipad火牛叉iphone會唔會整壞舊電

呢排換左plus機 用原裝火牛叉好慢 但ipad果個又好快
到底可唔可以用ipad火牛叉iphone

8 plus?

7plus 原裝個隻叉九世都未叉完

不過新買無耐

就嚟變秒經

會，最好唔好叉電

會
依家未有限電呢種技術
太先進

最好唔好，因為之前有試過咁樣爆炸， 乖乖地等好過

6p用ipad火牛 都有一年，暫時唔未見到有咩問題

頭80%會快d 但係80%-100%用原裝快d

iPad火牛無問題
用Macbook個USB-C火牛都無問題（有線嘅話）
用Macbook Pro嗰個就唔知
不過應該都無問題（好似係）

問過精靈話無咁好

我反而成日用7plus個個叉ipad
懶得換

會 太多電泵入部電話度

差十世都未差完喎Ching

佢哋班友成日9up

唔叉就唔會壞👍

部機會控制用咩速度差，差左成年，電池量先下降10%

會
好快會壞
你千祈唔好噉做
壞咗apple會話你人為唔幫你整

你真係當隻牛唔識自己adjust

係部電話限電

咁一定好多重保護嘅，火牛，線（有？），電話晶片，有人測試過2.1A 牛差緊果時都係得1.6A 左右。